有冇良心耳機鋪？

想買隻WF 1000xm3
唔想比藍蛆賺錢

P

Apex?

即係邊度？

星際，自己行下

好一陣去 係咪confirm係自己人？

唔confirm，店主又係後生，應該比其他好。

再唔係就去Sony門市

咁我去Sony